V České republice studuju češtinu a pak chci jít na vysokou školu. Jsem tady už čtyři měsice. Přijela jsem 4. září. Chutná mi většina českého jídla. Mám ráda guláš a knedlíky, veprové máso, bramborový salát, smažený sýr aj. České jídlo je velmi chutné Mluvím česky hlavně ve třídě, protože ještě nemám český kamarády. Taky mluvím česky v obchodě a na ulici. Několik krát jsem chodila do kina a dívala jsem se na český filmy. Možná mám nějaký problémy, ale všechno bude v pořádku. Největší překvapaní po příjezdu do Česka bylo to, že češí moc nahlas smrkají. Taky divila jsem se dopravě v Praze. Ona je velmi dobrá.
